同左似劉詩詩既大陸妹結婚幾年，你問我答

[url]
[/url]

相呢

大陸妹係味正過港女 夠姣手勢好好多？

整容樣 似佢 姐係同一個整容醫生？。想問整左幾錢

會唔會叫你做暴徒

衰仔做乜擺老豆個結婚證上網

無相無討論空間

唔好白癡啦
大陸大把人反共

點識的
明明月頭仲呻緊a0

[

認真？ 十個大陸朋友 十一個都政治冷感

唔好去英國

係
又靚又姣
身材好 （34d）
識煮飯
溫柔
識做女人

而港女同上面相反

佢信唔信大陸清零先

你問題

似劉詩詩
其實本身佢都有陣大媽味
唔係佢本人應該都係柒

Btw 真愛定有公屋有高潮

你講晒啦

咁都記得我？

結婚緊係要同居

天然

邊個話大陸無本土？

呢個post意識極度不良
大家提防洗腦暗示

in港女 台妹 we trust！

啊

咁你係四等賤民?定係一等支那港人?

我係bno

咁你有幾多襟兄弟？
= 100以上
=500以上

咁即係四等賤民

咪咁問啦

咁傷人心

你有幾多種性病？

對唔對得住香港學生妹

吳生個樣柒咗同大陸咗咁多嘅？！

其實臺灣人打扮好老土

佢90年代嘅樣唔係咁

現實係

一個肯含啜奶吹 另一個係唔肯含既港女
你揀邊個

娶大陸妹都算 仲開post搏屌， 溝唔到港女就踩到盡 ，睇黎閣下係窮矮肥柒毒
傻鳩一條

Sbt
大陸妹起碼肯比人屌

人會老

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

支那雞個閪都唔知有幾多手既精

蝗國人同蝗國人結婚好出奇？無人想知

咩女都一樣啦全世界 西方仲早破處 平均10幾歲就破

港女夠係

有幾多資產起手
準備俾人搶啦

情人定老婆先?

你老婆黃定藍？

好啦 我唔岩再問過
娶大陸may既原因係？

= 毒撚現實識唔到女，靠老母搵鄉下d呀姨搭上搭搵到村長既掌上明珠賣既xiao虹同你結婚（屌你咪撚笑呀，村上個女係村口賣甘蔗，都搵到30蚊人仔一日架）

= 屌你 咁撚柒港女邊會吼

唔好落嚟攞資源就得

收皮喇你a0毒撚

好啦 我唔岩再問過
娶大陸may既原因係？

= 毒撚現實識唔到女，靠老母搵鄉下d呀姨搭上搭搵到村長既掌上明珠小紅同你結婚（屌你咪撚笑呀，小紅係村口賣甘蔗，好景都都搵到30蚊人仔一日架）

= 屌你 咁撚柒港女邊會吼

咪係

唔好歧視支那人

拉你架

吹水撚？

早三個月仲話自己a0，而家又結婚幾年？

條女係第幾手？

條女自己都唔記得

有咩好問答
懷疑樓主心理有問題想人入黎屌
而家中港問題咁緊張仲要開呢種POST
雖然港女真係好撚閪但呢啲野自己收埋唔好公開好冇

你過去唔得㗎？

是撚旦啦

100 500都係數字

你問誠哥 1000億定1300億 有咩分別?

深黃

想聽下你同大陸妹嘅扑野故事多啲

佢好悶，返緊兼職

我地兩個都係o1

咁佢反唔反共先

講真 港女 甚至香港人真係不應自視過高 20年前就話人地貪你錢貪你身份証 宜家? 香港人既身份都仲吸引既 始終都帶來好多方便 但錢 真係唔好以為你比一線中國城市富裕到幾多

講大陸人政治冷感既 你睇下幾多港女仲係staycation打卡生仔不問世事咁先

話大陸妹係雞既 日日新聞都係D明星仔害人跳樓 要100份禮物 感情台又大把條女收兵派帽既故事等等等等

話大陸妹貪錢既 港女要有樓先有高潮 大陸妹貪你張身份証 零成本大家happy啦

其實本質根本就一樣 大陸妹都仲話似返個女人 都會識溫柔下 港女? 除左自我感覺良好真係得啖笑 身材性格樣貌都亞洲包尾咁滯

利申: 同中港台既女仔都拍過 台妹is the best

咪又係咁扑

聽過你老婆係建興開工

就算係咁我都係揀港女

而家大陸人唔會貪香港身分證啦 …
同埋好多井底之蛙重話大陸妹係雞
大把大陸人英文好過香港人

冇得同老婆係學生時期著住校服扑嘢是否人生遺憾

「港女係雞，港男係毒，港女幼稚，港男孱弱，港女淨係識錢，港男淨係識怨」

何必幫手散佈呢種意識型態呢

聽講你係mip

唔肯幫你含姐。。。
你仲好意思講出嚟唔驚人笑

咩省份？
之前遇過個技師又係似劉詩詩
含吹奶啜樣樣精

會唔會係共諜

咁講真 文化水平係仲未跟得上世界既 但都唔係以前男盜女娼果種觀念先

大陸人唔係唔屌得唔笑得 社會主義鐵拳呢D咪好笑囉 兒登仔既眼光真係要放遠D 屌都要有point 咪撚好似D幾十歲老屎忽咁淨係識講你老母臭閪果D就以為人地會好hurt 邏輯 眼界同智商限制左佢既諗法

你係mip 先娶支那妹

樓主資料已經由枕邊送中

拉 我提子

以前喺東莞邊個場做？

仲停留緊個的思想 就知眼界又幾撚差 仲未肯離開同溫層

落嚟做雞
樓豬冇咩野都唔好提早返屋企

唔貪？

我之前公司大陸有廠，番去成日比工廠妹問我可唔可以同佢假結婚比佢黎拎綜援

又想吹奏大陸妹？

台妹其實冇想像中咁好

而家大陸已經先進同進步左好多了

唔好阻人 ff

事實 唔明吹奏咩
結婚後台妹好可怕

你唔死上去？

大陸人仲撚老土

四川

樓主講個D係中層以上，你個D係底層嘅人

年齡差遠唔遠， 遠既會過幾年踢你走

我上深圳
年輕人起碼著衫好睇先
女仔好多著到好靚

臺灣
我見好多年輕人好老土

扑野果陣邊個做主動

我30
佢26

佢成日主動bj

一睇就知引戰post

支持樓豬去大灣區同居

咁一個星期平均扑幾多次
條女係咪成日唔夠飽？

驚唔驚將來個仔唔似你？

Is this a propaganda?

得
明晒
即刻表示同情同理解
中國女人啱晒你
祝百年好合
留喺中國連生貴子

城市定鄉下女人？有無學識？
留名等睇拎完身份就飛你

劉詩詩而家住邊
攞咗香港身份證未

私有化隻雞做乜鳩

唔緊要

有綜援

放心

有冇相睇下
俾連登仔羨慕下你

好幸福

唔好玩啦巴打
100...半個月都唔使已經達標啦

香港都係大灣區

一星期兩至四次
夠飽

成都
大學生

一雙玉臂千人枕,半點朱唇萬人嚐

500要拎貞節牌坊啦

唔怪得知要娶大陸雞

程sir又開po玩人

諗起舊登個個咩我柒過周杰倫

lm拎完身分證離婚

今朝睇到話港府研究歧視新移民法例
下午就見到呢個post

我屌你老母啦

咪撚比PR帶風向

條女多唔多鳩毛

邊撚個劉詩詩
係咪以為自己好威？

呢個 post d 打手都好明顯下

支那雞 定期驗身啦

佢地要玩 咪玩飽佢囉

反正要立都阻不了

我係歧視 又點? 佢通街大小便 係屌鳩佢呀!

唔順呀!拉鳩我囉

扔我落海囉 屌佢老母 仆街冚家剷港共政府

而家大陸人唔會貪香港身分證啦 …

想問邊度講？中層以上由廿年前都貪歐美，送曬仔女去讀書啦，一直講緊貪香港身份證嘅都係基層低層黎香港搶資料嘅

我唔係警

不如你講假膠po

點識？

咁就黑警囉

朋友介紹

睇黎師兄審美觀好獨到

屌你老母陷家鏟

不論中層身家定學歴，係大陸搵個有幾百萬既男人唔難

你根本戴有色眼鏡

LM

人地覺得大陸人搵四千嫁咋

日日叫你做甲由

香港
拎左香港身分證
唔係永久

我做保安

點睇老婆以前做過雞? 唔好話冇，大陸女仔好多細個冇錢焗住做

有冇請人教佢gang廣東話

過多兩年會離婚，跟住申請佢大陸本身個老公黎香港。

又一隻井底之蛙

黑警都係保安

保護腐敗黑暗政權的保安

嗯

係呀，貧困人口清零丫麻

工廠妹/仔 搵得多過香港大學生啦

躝屍趌路啦冚家剷，咪撚話自己係香港人啦
食埋廢老食開個d 支那系咋你？
仲以為自己好撚巴閉開post 含撚啦你
祝你老豆老母家姐細妹呀哥細佬全部落地獄比毛澤東屌屎忽，你同你條支那系性病生上腦，死撚左都要千刀萬剮

勿回支那狗樓主

我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂
而我就肥柒矮毒窮醜
160
似陳同佳
搵9k

呢排風向係話
支那蝗妹>港女
已經開咗幾廿個po
真係當人好似你班支那人咁撚蠢架咩

現實係

一個肯含啜奶吹 另一個係唔肯含既大陸妹

屌還屌. 咪撚帶嚟香港.

劉詩詩都好過楊幂 人造人 ..

真係屌唔落手

佢地個身硬係有陣臭味，同埋唔知係咪地溝油、化學原素食得多，把口都特別臭

娶咗支那妹
你啲friend會唔會睇佢唔起

屌 要膠到唔係咁玩好無

以前喺深圳D 骨場, 都扑過幾個似劉詩詩既...
唔知有冇扑過你老婆呢?

最記得幾年前, 高登有個巴打, 話喺水立方定德興城, 溝緊件翻版張馨予. 講到真愛乜乜柒柒沉晒船.
點知就有其他巴打第二日就去搵嗰位張馨予, 有埋圖. 上埋酒店扑

呢家呢個劉詩詩點識?

結婚冇問題，同佢一齊死番支那住咪撚再落番嚟就得。

屌 我都想講

仲以為樓主係正常人，而家明了

娶港女先受罪

純文字討論？

有無擔心過佢淨係想要張香港身份證？

佢大陸大把錢

點解仲有咁多連登巴打陪佢癲?

你漏咦句你仲係A0喎
假膠

唔關事，攞香港身份證呢個意圖同佢本身有無錢唔一定要有關係

召喚我柒過周杰倫

條女一陣分手順便報國安拉9埋佢

貪你夠樣衰？

我都唔明點解要咁互踩

老實講每樣人種都有好人同仆街
同埋感情既野完全係人夾人
你搵到個好既中國女人我都戥你開心
其他人識到夾既外國人都係一件開心事

點解同左另一人種一齊就要覺得威啲
一碌鳩打一船人咁踩返自己既人種